有冇未來日記 穴殺人 e類型漫畫推介？？

有冇未來日記 穴殺人 e類型漫畫推介？？
其實最正既係病嬌個part,,

寒蟬算唔算

未睇過，，會試下